天生我材必有用

我既才能就係用黎襯托人地有幾成功
我就有幾咁垃圾